屌佢老味，中移動電力故障

全部係到問咩事

轉台啦

csl好唔好用？

CSL全港最快，但係落到地鐵你就知味道

你唔係信佢電力故障阿
前2-3日已經狂斷
到今日就大斷

點樣呀